學車喺香港學定英國學好啲？

打算BNO走佬
我知香港學咗嘅話可以之後轉國際牌係英國揸車
但係打算喺英國渣嘅話會唔會直接喺英國當地學好啲？
價錢上好似香港學嘅會平少少
假設語言能力唔算太差嘅話，考試方面會唔會香港或者英國容易啲？

考試一定香港易考
係英國考到車牌=識安全駕駛
香港考到=識考試

呢個可能比你參考下

睇你幾時走
2021年走嘅話隨時你喺英國考仲快

真男人=英國
男仔=香港

但p 牌換唔到國際牌喎

英國，只要你有心學的最差40 堂（90 minute）（一堂$330，一小時高過300就算貴，考試費唔太記得但好似2000左右）就學會，筆試只要50 答對43就可，有 app or CD 比你練

一兩個月前睇新報名考牌排到下年年尾,依家唔知去到2022年未

真係BNO過去就直接換牌啦仲國咩際
P牌換英國牌係有成功例子

係香港定九龍新界？聽聞港島通常排得快啲

佢咁問 我咁答

英國考車係教你照顧埋其他on9，就算冇牌喺英國揸啲司機都會讓到你肯定唔會撞

英國啦
之前武漢肺炎搞到停咗幾個月
成班考生塞晒喺到
依家報名我諗都要2022年頭先考得

早2個星期，我屋企人去報。12月考筆試，預計下年9月考路試

等3個月就有期
仲未計插隊

this

不解釋

英國啦
英國啲期排得好快 通常一兩個月內有得考
香港有排啦 起碼排成年

英國好撚難考

咁容易考個牌返嚟，會唔會容易啲死？你要咁容易仲嘜勁？你份人好撚易嘅咩？

我上個月買路票一月有得考啦wo

香港跟英制，無乜分別。

重點係佢驚難得滯應付唔到，咁就唔好渣出，我驚佢連迴旋處都出唔到

唔好渣出街，喺屋企玩SIMULATOR算鳩數把啦

英國無小巴的士佬、趕住投胎van 佬，假牌支那中港車，雪藏馬路炸彈，教車佬又冇1212，個個正常人，到底邊度難考

英國合格率高幾倍 又平

我覺得英國考係真係要識揸車，因為會上highway 入鄉村城市，但係香港考就考完都唔識喺香港揸車

英國香港考到牌都可以互拎牌照 不用國際牌 亦不用等P
而英國等侯期較短 經常有人取消 你仲可以補上佢個期
筆試黎講英國比較難 唔記錯係50題要岩44題先合格
考車黎講應該就差唔多 道路都係一樣咁窄
但英國冇咁多車同英國人揸車都比較慢 唔會出現考牌時推車 比人響horn or cut你線插我入黎既情況 係香港呢d情況日日見 分分鐘令你fail
英國揸車仲要小心行人 90%既人都係唔會睇燈 呀婆都係就咁沖出黎
要衡量埋疫情期間有冇人教 如果再lockdown試都冇得考
之前就咩都停哂 依家應該開返但會唔會再停就唔清楚
其次再英文程度啦 英文廢就最好唔好搞咁多野係香港考

我決定英國考。

四月走。

睇英國的教車片
有人（拎咗三年牌以上）陪就可以練車
不過難度高少少 可以隨時搵位要你泊入去
有口試問check車 （有冇偈油之類

英國IT幾好境 去到之後開開心心 傍住香港新人入行

一定係英國 係個邊學係教你揸車 香港學就係教你考車

香港排期排撚到下年仲要睇彩數

睇片英國學車考完真係會識揸
會上highway 又roundabout
香港考完唔會識揸
係考場附近兜個圈就完
香港係為考而考
英國係教人基本生活技能而考

利申係香港考咗

英國先易喎你有冇考過
個師傅係真係教你點揸車同埋考試唔洗扮弱智
啲考官都好好人會搞下笑吹下水等你冇咁緊張
同埋最重要係英國上堂係會同你操迴旋處
香港人揸咗幾廿年車都係唔識用迴旋處
我都係上咗廿幾個鐘就一剔過

職員計的

淨係迴旋處同motor way香港已經冇，係油塘有個迴旋處

師傅教得好/教官易相處同考試難度冇關係

考試容唔容易唔係重點，重點應該係考完出嚟係咪真係識揸車

同埋英國師傅識教好多

迴旋處同motorway有咩難度?
motorway純粹係要你揸到50mph
教學質素/考官態度同考試難度冇關係但係同合格率有關係?
定係ching考車係自學?
我上咗車台咁多年真係冇見過有人話英國難考啲
淨係考試路況已經係天同地啦
同埋我問你有冇喺英國考過

我係冇係英國考過

你都識講香港啲人連迴旋處都唔識用
難度同合格率未必冇必然關係。可以係因為考試難而準備更加充足。

至於香港路況惡劣，英國都左右泊曬車得番中間行得，有對頭車嘅情況。當然交通冇禁繁忙。同埋英國對minor fault比香港嚴

我都見過有人英國考唔到番香港考1 take

anyway la.大家都係寫啲野比樓主參考下啫

香港人唔識用係因為香港師傅唔會教考試唔會考?
都唔知你乜鳩logic
自己冇經驗就喺度鳩噏最憎你呢啲人
英國你返工時間喺啲neighbourhood度考點樣左右泊曬車呀
你唔好吹到話有架坦克車
呢喺manchester考都算大城市啦 冇遇過你所講嘅路況喎
更加唔好講香港會有啲冚家鏟特登搞到你肥

有冇人知P牌可唔可以直換uk車牌

我英國考
學車拉返平均£20一個鐘，連考試洗撚咗£1000
香港路試難，英國筆試難

可以，只要喺英國住夠半年就得

咁p都可以即刻揸？

可以用香港牌可以直接揸

筆試都唔難嘅 有心down嗰app做曬啲題目 同埋嗰幾條Hazard Perception

hazard真心on9
隻野一出現一兩秒唔撚計真心cls
之後我醒，由隻野出現每一至兩秒click一下，click到佢停車

我覺得考牌過程hazard係最難

照咁睇祖國學車好似重平過香港駕院，想問祖國考路試係唔係要答問題，如果英文唔太好可唔可以要求佢慢少少？

一開頭會問啲基本知識 例如點check偈油或者點開水撥咁不過你都係做返俾佢睇 唔洗點講野
佢見你係外國人應該會識就返你
我印象中我都係洗咗七千幾 不過唔知依家有冇加價

你係揾Driving School 定 出面師父學，雖然我無咁快去， 但都想去到先學，唔想係香港學比人屌1212

邊度p牌短d邊度學

driving school 正常都係咁 除非你住山卡啦地方
你香港考都要排啦 如果你去之前唔洗揸車我諗唔到點解要喺香港考

英國冇p牌

咁香港p可以轉英國o牌？

祖國排期應該快過香港好多， 想知英國泊車費用如果， 如果住city center 的Flat 無allotted parking , 私人停車場或泊街費用如何？

英國考雖然嚴謹D
不過勝在學到既野實用好多

可以話唔洗排 我師傅同我講我可以考之後一個月左右就考到
泊車真係唔清楚因為我冇揸車
不過我諗睇你住邊個city
london以外應該會易搵好多

可以

搵左啲片睇過下
發現好似冇香港咁嚴喎

好似呢條咁2:23咁樣過死車香港啲官一早踩停898

利伸 被踩過

點解呢，屌你老未

英國學車會貼近平時揸車多啲
開車都係合理速度
唔似香港咁龜速

我上個月考完筆試, 路試都係排1月尾就考
都係4個月架咋

你覺得自己熟悉香港定英國既交通多啲？

我自己覺得係香港考好啲

點解個個出入咁大

但英國考應該要用英文？
英文好掂就無問題啦

差唔多啦
我幾年前考都二月報名十一月先考

英國學車一定比香港學到好多野

因為英國難香港易囉

啱啱考完筆試，要啱43/50再加hazard perception 40/75

聽你講motorway 50mph就知你唔係英國考
single carriage way都行60mph啦
Motorway係考你高速嘅時候對車嘅控制同埋hazard preception應對

記錯唔都俾